星巴克執行主席卸任 傳參選總統

星巴克執行主席舒爾茨（Howard Schultz）。(資料圖片/明報製圖)

美國連鎖咖啡店星巴克（Starbucks）於當地周一（4日）宣布，舒爾茨（Howard Schultz）將於本月26日卸任執行主席，轉為出任名譽主席。有推測指，舒爾茨卸任後或競選總統。舒爾茨表示，卸任後計劃與家人共享天倫之樂，並撰寫一本關於星巴克（Starbucks）社會影響力工作的書。

舒爾茨一向關注政治議題，過往亦對同性戀權利及難民等問題直言不諱，引發人們猜測他卸任後或競選總統。星巴克沒有評論他正計劃參選。舒爾茨亦沒有排除這一點，他表示會考慮一系列的選擇，包括慈善事業到公共服務。

今年4月，費城一間星巴克分店拒絕兩個未有在店內消費的黑人使用洗手間而招抨擊，事件發生後不到兩個月，星巴克便宣布舒爾茨卸任執行主席。

舒爾茨在1982年加入星巴克，於2000年出任主席，並於2008年1月成為行政總裁。

星巴克執行主席將由前傑西潘尼公司（JC Penney）行政總裁厄爾曼（Myron E. Mike Ullman）接任。

(今日美國)

個個商家佬見侵都選到又想選埋一份

呀zucc又想踩一腳
阿星又想踩一腳
仲有個支那人想踩一腳
但最後都係侵侵win

返去賣屎水啦做總統

要杯greentea latte 加sausage roll丫唔該

淨係得罪黑人 唔夠侵侵fight la 人地得罪全球至少三分之一人口

不惜與全世界為敵都要緊守自己既正義